由細到大，冇一日唔係俾人嫌棄

揾唔到女朋友
終於叫雞
第一次親眼見過女人唔着衫
第一次有女人掂我
咁係咁意沖完涼
好求其
全程冇乜感覺
坐上黎就軟左
焗住係入面
兩條友都唔郁
摸下佢肚仔
掹下佢d毛毛
見佢個肚好多紋生過仔個隻
掃下佢心口打圈
摸下佢d紋身
拖下手玩下佢d腳趾
本身諗住摸下佢額頭
不過佢即刻擰轉面
想同佢對望又逃避我眼神
佢個度真係好靜
香港咁多地方可以去咁多人
偏偏我就上左去佢個幾呎床上
世上咁多女人偏偏揾着佢
雖則我只係佢幾百，幾千，幾萬份一

係